﻿# Задание

Надо сделать очередь с операциями push(T) и T pop().

Операции должны поддерживать обращение с разных потоков.

Операция push всегда вставляет и выходит.

Операция pop ждет пока не появится новый элемент.

В качестве контейнера внутри можно использовать только стандартную очередь (Queue).

# Решение

Решение выполнено в виде нескольких проектов:

- `WaitableQueueLib` - содержит два варианта реализации очереди:
	- `WaitableQueue1` - для синхронизации используется `Monitor` `Pulse`/`Wait`
	- `WaitableQueue2` - для синхронизации используется `AutoResetEvent`
- `UnitTestProject` - unit-тесты
- `WaitableQueueTestApp` - консольное приложение для ручного тестирования
- `CommonLib` - вспомогательные классы

`WaitableQueueTestApp` позволяет вручную запускать/останавливать потоки которые вызывают метод `push` (`Sender`) и `pop` (`Receiver`).

На каждую операцию можно запустить один или два потока.

Также можно вручную заставить Sender-поток вызвать метод `push`.

При запуске предлагается выбрать какой из классов нужно тестировать и потом отображается список клавиш, которыми происходит управление.

